咪再幻想大媽有貶意，事實係大媽係共產中文，應該叫大陸師奶!!!!!!!!

香港人用共產中文總係多多借口， 文化嘅影響力超乎你哋嘅想像架

大咩陸？

已經發展到香港師奶都叫大媽，香港人正垃圾，成日搵借口用蝗語，大陸師奶叫番大陸師奶，唔係大媽

醫生男友陪食雪糕波霸葉子楣大媽上身踎地揀襪| 蘋果日報| 娛樂| 20170418

大媽就好似大陸 甚至強國呢D字眼

本身詞性無貶意 但係配落佢哋度 會特顯佢哋果種柒

你知唔知咩叫大媽

大媽先表達到果種柒味

意思咪就係師奶

呢啲唔係用共產中文嘅借口，事實係用大陸師奶一樣有呢種味，依家係發展到外國人，香港人都叫大媽，睇下蘋果日報就知，唔可以畀佢再惡化落去

阿嬸

噉呀豬媽同惡爸呢？

師奶本身冇貶義
大媽就好似港女咁成日形容啲唔好既嘢
結果變左有貶義

同二世祖/富二代一樣 後者有中性含意咪用
下下分敵我盲反 同共狗反日有咩分別
語言係會發展會進步架

咪就係，中國就中國啦，大咩陸

蝗國C9

大陸婆

機字咁撚不雅 你幾時肯改名？

師奶聽起嚟正面好多， 點可以叫佢地做大陸師奶

支那大媽咪得囉諗咁多

有啲人對詞語嘅理解永遠只有字典查到嘅第一個意思
詞性、褒貶、用法呢啲通通唔理
差不多就當係一樣